9月過左一半，又係時候同大家溫定書啦

反佔中活動已經過左百日，五大訴求，政府仍然無一回應
與此同時，黑警濫補，傷害，殺害，迫害我兄弟姐妹過千人，希望大家唔好忘記，當你地「生活」緊既時候，有好多好多受左傷同被捕既手足正響度受苦。若然大家放軟手腳，放棄自己，就係對敵人仁慈，對手足殘忍。
以下附上一堆支線同戰略分析，希望帶俾各位思考空間，調整，再升級各活動方向同力度。

1) 草木皆兵，莫因事小而不為
保護手足，需要好大既勇氣，我知道唔可能個個都會好似「岳」巴咁，能夠做到捨己救人。但兄弟有難，不得不救。我建議由即日起，舉行全民Full Gear 或者全民黑色口罩活動。響可能既情況下，大家都以勇武衣著表達對前線尊敬，同時將Black Block 升級，用「和理非」之身保護「真。勇武」既手足。當然，呢個做法係有風險既，而佢既風險就係「太少人參加」。如果動員力不足，「和理非」手足係增加被捕或者被「福建幫」打傷既風險。但同樣，呢個做法亦可以大大保護手足，特別係防止「有Gear」即「被捕」既情況。由於優劣參半，呢個位置開放討論。

2) 冷處理 / 無視林鄭設立既對話平台
好多兄弟可能等緊機會，準備到現場示威或者發洩。但係我想講，呢個做法非常錯。其實林鄭設「社區對話會」，同我地設連儂牆既道理係「一模一樣」。佢最怕係冇人睇，冇人報，冇人破壞。如果大家到場示威，就同藍蛆撕牆一樣，會吸引目光。如果你去破壞佢，就會被「冠以」示威者破壞「對話平台」既污名。其實今日政府都表左態話「預左有人破壞」，既然係咁，我地就要令佢失預算。呢場明顯係一場「公關」Show，其實「冷眼旁觀」就已經係最好既回應方式。當然，大家可以照報名，但唔需要出現。與此同時，大家可以考慮響同一時間搞「萬人集思會」，將傳媒既目光「帶走」。

3) 香港民主人權法案 只為開啟下一章 非終局
好多風向都講過「香港民主人權法案」要「通過」其實唔難，但「執行」先係最難既事。美國係唔可能唔「支持」我地爭取「民主」，但呢個法案係咪真係咁大影響力 ? 佢既影響係個體 ? 定係整個「中共」體制 ? 其實佢好大機會只係令小部份「利益集團」既得益受損。但之後呢 ? 香港庫房大把錢，其實一個「明日大魚」既已經可能令佢地回血從生。我必須重申，我並唔係唔支持大家將無助投放響呢個法案上，但大家都必須要有心理準備，成功與否都唔係All or nothing。我地仍然有好多好多主線目標要做，唔應該過份依賴某一主線成就，去到下一章唔代表爆左機，呢個只係助攻，希望大家明白。

4) 台灣局勢 至為重要
「柯」，「郭 」相繼退選，小英表面上勝算高左，但「中共」統戰部已經即刻派出「呂」出黎界票。可以講，「中共」策略一直跟住台灣「民調」改變。「韓」由「必勝」到而家「落後」，可以話係香港人幫左台灣一把。但事實上台灣實體經濟真係唔太好，台灣人能否堅持落去，唔為錢低頭，仍然係一個問題，所謂「唇亡齒寒」，好多兄弟會視台灣為「退路」或者民主既「最後一片樂土」，既然係咁，大家必須Connect，必須互相幫手。其實好多台灣人都好支持香港，希望大家唔好忘記呢個一水之隔既盟友，打算去旅行既各位，亦可以考慮下台灣，去玩既時候，亦不妨感染下台灣既朋友，我地必須要用行動支持佢地，令佢地都無後顧之憂。

5) 藍蛆文宣雖可笑，但不得不防
大家或多或少都睇過唔同既藍蛆文宣，當中少不了「抹黑」「作新聞」「剪接」
曾經，大家都當係笑話，弱智先會信，但其實呢D新聞既「受眾」從來都唔係大家，而家欠缺J圖既「藍蛆」。呢D假文宣，係要鼓吹藍蛆傷害手足，因為佢地以為自己做緊「正義」既事。
阻人打飛機，絕對係一個好既選擇，我建議大家「有組織」「有系統」地統領「網軍」，唔係Report 呢D Page 咁簡單，而係互推互Like控制風聲，與其Report完再等人做野，不如大大力洗乾淨佢，洗到佢地Admin 懷疑人生。

6) 防分化，防大台
講到口臭都要再提，呢場運動，「內訌」絕對係事旦一方「玩能完」既條件
再講一次，所謂既「不分化」，所講既係一個「不論立場」「互相尊重」既概念。
策略重點，係因時制宜，勇武同和理，決一不可。
成個活動，目標相同，大家各自努力，依賴既係「心領神會」同「互相信任」。
「以牙還牙」係必須，但打一個藍蛆，同救一班兄弟都可能被捕，點解唔將勇氣放響後者?
如果你有方法，有能力，令「黑警」同「福建幫」都為己所用，咁先係真正贏。

7) 認清敵人，集中火力
前文提要:
香港人，點解你地仲未知道邊個先係大家既「真正敵人」?

十月就到，我相信我地偉大既「內地同胞」又會按耐不住好奇心，黎香港參觀
有見及此，我地必須要把握機會，輸出革命，文宣組必須集中火力響「高鐵站」「機場」「車站」「遊客區」做宣傳，建議手足可以預先分「主題」同「地點」做文宣

「你在牆內的日子」
「你所不知道的集政權」
「親，民主是個好東西」
「牆內那麼好，為什麼要走出來」

大家互相保護，齊上齊落
希望大家響 唱歌，大叫，遊行 既同時，無忘初衷
對我黎講，只有手足生者平平安安，死者沉冤得雪，五大訴求終如願，
香港成為最民主，和平，進步之地，先係「真正勝利」

各位加油，願正義必勝

自推 1/10

自推 2/10

推

自推 3/10

自推 4/10

自推 5/10

自推 6/10

自推 7/10

自推 8/10

自推 9/10

自推 10/10

連登仔去曬邊阿

黑社會還腳

光復香港，時代革命。

温故而知新
可以為師焉

文宣兄弟姊妹響度嘛

我都知我好長氣⋯⋯⋯